天竺鼠車車四格漫畫

Gym鼠俾毒撚主人噴咗做痛車